［行動post] 721 七個月 ─ 八區和你lunch

721 七個月
今日八區和你lunch
抗疫同時都請毋忘721警黑勾結
記住

光復香港 時代革命

地點：
[中環 • 置地中庭]
[銅鑼灣 • 時代廣場]
[太古 • 港島東中心 OIE]
[葵涌 • 東海水果街]
[長荔 • 舊十字]
[新蒲崗 • 大有街麥當勞]
[九龍灣 • 零碳天地]
[觀塘 • 駿業街遊樂場]

推

暴政未亡 香港未贏

721 唔見人 831 打死人 101 槍殺人

光復香港 時代革命

行動post 要大大力推

721

唔見人

Push

推！

你聽鑼鼓響一片 黑警中肺炎
你看手足多歡暢 個個樂綿綿
歡呼聲 歌樂聲 響徹凌霄殿
齊聲祝黑警 快去出殯浩園